自從第4,5個烈士無乜人理之後，少左好多自殺post

jj chan

咪理依個職業跳樓師啦